［有無良花店發死人財］請勿執著買花，可用紙花/紙鶴代替！！！！！

以免益啲垃圾無良花店（趁機加價），絕不建議執著於買真花！！！
自行摺紙花、紙鶴亦有相同含意！！

發死人財都要落地獄！！！！